gphone 心底話

喂嗱，咪住先呀吓，我岩岩先出返黎咋
唔好搞d 咁既野啦

唉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

上次跪低
今次唔知會點

兇多吉少

我好似你地咁嘅年紀我都爭啲入咗香港眾志
點解？巴閉囉，英雄主義，疊馬
你哋知唔知gphone 諗緊咩啊？
佢唔想入香港眾志，佢唔想坐監
但係佢冇辦法，佢冇得返轉頭，你知唔知佢岩岩先出返黎，依家又要入去